大台話民主派支持者同建制派支持者都唔支持泛民留任，但泛民都係選擇留任，係咪真

大台即係邊個

CCTVB

係真

選擇性用民調某一條既答案, 然後話支持留多過反對

其他問題既民調結果 => 無視

但係真係差咁遠？
佢show咗三條數出嚟，兩條都係話唔支持接受委任過半數

咩做新聞
事實係不論親中派中間派定民主派
都係走多過留
係得 15 件垃圾嘅支持者話留多過走

暫時綜合近來數個黃營嘅民調
全體數字：近8成反對接受委任
不理藍屍，只看黃營支持者：6成以上反對接受委任
不理本土，只看泛民支持者：反對接受委任重係高於5成

只看上次選舉中投票給那12名議員嘅泛民支持者嘅支持或反對
終於佢得到47比43依個支持率去俾自己接受中共人大嘅委任

所以，唔好嘈啦
我已經直接敵視佢哋，係佢哋自己選擇不義，亦有人選擇公義